求推介100Mbps或以下WiFi Router

希望$500內，要求可以用電話app setting eg password 之類，因屋企電腦已壞亦暫時唔會整，平時只作iPhone iPad 同PS4
Thanks

Asus是但揀隻
你買返黎插電 search返隻router wifi
再用電話browser上網 就可以set 密碼個啲 唔洗經電腦

去腦場是但揀隻150蚊樓下嘅就的啦⋯⋯